終極策略

反正咁多mon post 狗

其實每日出10個活動，佢地standby 都無左一半人

太多 自己手足都唔知出唔出啦